CCTVB，報D唔報D 無線新聞，出賣港人

屌佢老味又講救護員俾示威者阻撚住
然後又話差佬幫手清障礙物
救護員係門口要等開門就輕描淡寫，我屌你老母呀

CCTVB，報D唔報D
無線新聞，出賣港人

岩岩竟然有報民陣講法
CCTVB 痴左線

引致張超雄話警察延誤至少三十分鐘

仲睇cctvb

南亞大將軍

講漏左，直頭唔提根本冇人阻路

但佢報左 警狗講法先，人會先入為主
所以佢個鋪排係好醒

唔睇CCTVB，點撚知而家D人吸收D咩
你整長輩圖都要睇過先識整啦下話

屋企人要睇 冇得避
佢哋要違背良心去圍穩
遲早畀天收

不嬲真相直頭唔報
呢排CCTVB 想洗底

大家咪撚中計，繼續杯葛

其實唔睇CCTVB理論上唔係唔睇佢新聞, 你唔睇就根本唔知發生緊咩事
你地玩杯葛應該係唔撚用MYTVSUPER, 唔撚睇劇

老老實實, 佢問班的士司機, 竟然全數支持都出到街
一係最大粒條撚樣未返工, 一係想做鳩的士司機
最大既可能係, 根本搵唔到人係反對

直頭要衝擊TVB，呢班先係罪大惡極

得六點半時段先有講民陣呢個講法
之前24 小時新都只報示威者阻礙救護
唔知有咩居心

真係仆街黎, 5年前新聞部都叫有D骨氣
今次真係冇人出聲

話由議員開路 冇講示威者有份主動自發讓路

佢唔係洗底
佢係知邊d 時段多人睇，就係個個時段 維穩

陰D 陰D 最仆街

CCTVB上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

唔係第一日架事🤬